孫楊其實又幾有道理

三個執法，一個有證，其餘兩個無
法庭判一個有就代表全部人都有權
孫揚拗既係其餘兩個無，點解全部人都係有權

無，法庭判咗就係判咗
再繼續討論一個同你無咩關係既中國人又點

推呀
已經過左對家
唔好輸輿論

用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架

去呀

因為實際上佢哋唔係執法。你望下判詞就明